[獌區戰犯の大翻身日] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[40]

華西同爆個慶祝動作好cute

今期曼區紅人 爵士連加特

我羊好好波

睇標題以為普巴同白連特有出
原來係史摩寧

lm

死獌狗 比個服字你

返工冇睇
宜家邊隊做緊六弟

睇大家搶1001 個好睇過曼連場波

樹同Lin都唔夠？

話說點解今年蛇仔唔入黎教人地點考dse
好想睇

同緊我講？
何解？

佢地冇資格叫戰士la

我都笑咗，正宗嘅半路殺出程咬金

屎波

你意思係佢地冇資格叫戰犯!
agger!

吓...

因為小弟自爆，有人話要搶1001供奉小弟，爭咗千二米，點知你最尾突然跑出

屌你老母啦 邊撚到似戰犯牙 不嬲勁=_=””

洗唔洗放你幅圖出黎供奉

唔好

咁撚串。。。

蛇哥 幾年前我就識你大名

dse都俾人紅埋

今日全日唔太得閒追po
啱啱沖完涼出黎見999，就即刻覆左個先，估唔到咁就1001

dllm la

曼城對利物浦 和波係最理想嘅結果

shawb係老藍睇完波直落屌女慶祝

本身諗住你死我亡㗎嘛
嗱，我今場覺得樹仔好架

燈少陳

屌 咁撚串既

呢個程咬金就係我曼
前四打生打死 結果我曼後上聯賽第一
聯賽盃 歐霸冠軍 聯賽頭三煤體瘋狂吹奏daddy風頭大過轟冇歐戰既聯賽冠軍

你收下口啦 迷爆第一人唔係咁好火炸

屌住囡睇波, 贏波之後再起雙飛慶祝

Ok

屌鏝右閘位

cls

1 De gea is saving
2 Bailly is defending
3 Ashely young is assisting
4 Fellaini, Lingard and Valencia are scoring
5 valuable three points
6 Arsenal

#respect# #legend# #steven#

剩係想猁豬

有無原張華西後場爆到上嚟嘅gif

呢場和好

張圖只係頌讚緊vv敬老 重點唔係華西到

vv肯定買左曼嬴

好撚cute
捉蝨定扮貓

猜程尋

好想睇你落場

佢個下可以拍走

華西都玩啲花巧野 巧cute

今日我收工已經2300

好大雨

睇左上個post大家搶1001既情況
只可以話，好彩我冇搶

落咁大雨仲要踢波好唔人道

其他人會俾人查係咪假波
但呢個係VV
係疤果時再誇張都試過

有人同樹換波衫

咪就係🤤

Why

牙樹好波!!

咁拉冇黃唔係呀球證

又係哩條仆街奧利華

如果係曼已經黃左

踢得好撚爽

我哋其實今日都

猁榮基又黎

好想睇sterling剷華 但佢咁廢應該入唔到波

希望兩隊有人直紅

證明咗哥迪奧拿當時揸住果隊 巴塞隆拿 有幾撚勁 幾撚離譜

丁力越夠未

教強隊一定唔夠肥安黎

尻普同哥狗做乜

做乜撚野呀哥狗

kloop tried to calm pep down

華西今晚入波開心啲定有隊長章帶開心啲

c華都藍天

silva咁樣藍天

打和啦

silva

Sane 好撚勁

兩隊下下鏟到盡, 遲早打交

Sane係鄰居區好似Lin 咁俾人屌

文尼真係勁

彈下彈下咁易射咩

有大鳩魚陣住佢 唔洗驚

勁撚快

有撚pk咩高dad

click 腳

快過你2對手套

人地d波快上快落, 頭先熱狗個場都係
我地就下下老鼠拉龜咁

文尼幾個身位都照爆

如果v92果陣買到而家右邊就fatfat

快過你戴手套

好采對左死猁狗 搵而家既屎波mark佢比人456都似

哥狗痴q左線

當年高哥德甲好似都咁

成個未傷前的華西
再+靈活+埋門

😂🤣😂🤣

屌
諗起廢妹自爆就火

撚鳩我曼條左路都夠做

鋼囝

相愛相殺架嘛

自相殘殺

做乜要同猁鬥快鬥撲

敢帥d太極戰術先最有效

now隻猁狗講波偏頗到

第一日知咩

係唔係猁榮基

猁對鏝都唔知撐邊隊好

咁樣都唔死

梗係和啦

和 一齊落水爭

咁都唔入 cls

空龍

二五寧

都話打和囉

嚇到猁榮基慢半拍先哇

個畫面似曾相識...

JM

當年DDG

華西

個個禮拜都見

一定係猁狗輸

點會

有撚咁快同有組織

Ching幾時go mu牙

鏝個sane好似愈踢愈好 左邊幾有威脅 右邊250真係好廢

睇黎冇人知熊講緊嗰個畫面

250有啲迪屁既影子

卡巴咁撚勁既

好貴好笑呀呢場

鬼

ox

禾仔

丁力

LIN

英格蘭之福

迪屁型貢多

應該有掛, 見你今日威威俾面你唔講姐

禾大仙廢姐

丁力有咁差咩

無朗隊既英格蘭甚麼都不是

和味濃

一定好過迪屁囉

奧利華好撚廢

屌 輸pen

猁12碼

屌你基錯

垃圾奧利華 上半場曼城費蘭甸奴空門唔入o個下 中間兩個都俾人foul又唔吹 呢下又吹

客場雞

JM 靚到

上半場個球根本要吹
高狗終於學識過數

鏝班友圍球證洗唔洗罰先

比高daddy有錢再搞下
真係仆得街

占米剷跌屎達零絕對係12碼加紅

年年都咁講 年年都做羅賓漢

哥狗打逆境波唔得架喎

激情既野我曼識條鐵咩

買美欺

睇完之後d賽程
仲有4隊big6要打 3場作客
聯賽仲理乜鬼
專心霸氣盃算啦

你錯啦喎，我曼今屆作客係第三好

死多幾錢重

作客王

卡巴拿路真係勁過巴禾

相反主場真係

鄰居今場炆水

主場差啲和到過下半版

成日凝住巴我剪光頭既樣 就係卡巴尼路

卡巴 yellow

輸緊換防守球員係咩戰術

拉埋鄰居落黎混戰都好
不過又唔想見到死猁狗嬴波

丁力真係幾on9

輸小當嬴

和波最好

收yaya皮

羅賓漢真係名不虛傳

連加特同丁力一齊正選

英狗真係多多都唔夠死

吹撚漲 哥狗當施華係美斯咁用呀

英撚黎講，最勁係利嗰件lalala

朗隊

佢當沙格拿係 拿姆咁用添呀

佢不嬲都係倒模當年巔峰疤既戰術

當我隊流 ?

係就好，猁好似打晒big 6

朗隊上左神台啦

係

樂觀係好事黎既
但唔好唔記得人地主場都可以好勁
尤其是熱狗
賽程黎講我地應該算數一數二難打
真心想問以而家狀態同黎緊既賽程
有幾多人覺得係追到頭4

丁力 腦殘
阿古路對強隊 廢到

亞古獸廢咗咁多 以前係咁撚我地啲後衛 宗師比佢撚到比人笑幾年

亞古獸

亞古路

即入

1:1

燈撚到

燈

如果上場歐聯出奧達文迪唔出高拉曼城已經入左8強
哥狗

個波傳得靚姐

同市大燈

阿古獸

對緊強隊 ?

成班燈神

即入波

點睇 ? 講下

KDB d 傳中 真係好撚勁

我發現咩波都做左神燈

今場一定和唔到啦

阿古獸對強隊廢

而家又即刻入波

結論只係得一個

勁

我地第二循環剩係打咗猁狗 準備瘋狂失分

猁係廢隊

見到沙迪奧文尼就驚

聯賽是但啦
護級成功is ok

理撚得佢 all in霸氣杯 最尾唔洗排第6就算啦

V92第一年就係對強隊打左輪連勝 最尾先上返第四

有咩波

打左李城算幸運嫁啦

摩狗個3-5-2柒到 + 成隊fifa finishing應該低過50

中柱

差d反超

阿古咁都搏唔到12碼

唔訓撞柱 冇運到呢

猁狗啱啱撞正炒領隊

香港波 英超

唔炒都輸啦羅賓猁

兩個都撞唔跌阿古獸 勁撚到

凈低聯賽出死左羊右華，咁就Good fit啦

本身都好地地
佢泊大巴之後柒到唔敢睇

未守之前，那個c是向上的

嗰陣普巴喺到就有機推生個波

lalala

屌佢老母真係

Lalala

拉蘭拿

笑撚左

LALALA柒到唔敢睇

on9 咁都唔入

我仲未翻身啊

靠-6燒味+廢lin世界波你肯定個352係好好地？

場波想點 2邊都入唔到食硬既波

最勁個件邊個話..

哎喲LALALA

勁廢

果然係垃圾猁

垃圾猁真係垃圾猁 連shot on target都刷唔到

燈撚到...

廢明奴

咁都燈到

大家想和/鄰居然?

silva咁拉唔怕兩黃

曼區ching d燈力好癲

獎門人出黎未

唔得好撚好笑
點解今晚d波咁多笑料

獎門人

打和！

我就唔信會和既

所以佢都唔敢拉盡

鏝係咪唔撚想贏 sane咁勁都換

呢場好撚好睇

反cup係100%的波

邊有咁易和丫

費明爐呢下好明顯已經爆唔起

lalala個球柒過哂之前個堆空龍
企係度射都唔入

有d無氣

仲有哥狗驚輸

一定唔會和囉

跟朗隊學下finishing再出黎啦

屌個origi啲插花插到彈下彈下咁好on9

奧歷治拉邊乜玩法

頂住個和呀屌

young

費明盧頂咗個前鋒位好耐啦

呢場波 唔係呢2隊球迷就覺得幾好睇
係球迷就激撚死

兩邊都想和算

巴西球王？知唔知醜

一定和唔到

乜咁消極呀

打餐死既 齊齊拎1分咪好囉

呢場好似做戲咁做
冼腳 d空門

今個星期曼賺曬

高普驚輸

有請曾志偉

呀古獸

笑死。阿古路

終於唔係劇本

真係做戲咁做

沙格拿係咪on9 第2次交比對面

阿古路打完人之後
一路都好沉

頂多三分鐘呀

2隊d 必入⚽️

阿古獸又係敗家

同施華上半場個球一鳩樣

等睇哥狗夏天買哂msn過去

學我曼啲把握力

痴撚線和姐 班鏝狗主場都走先 勝利球迷

一早要換走費明啦 斷氣

買埋拜條後防

Lin都入到

呢d 波 通常見佢都係 bam 落去

今次點解會掃把腳印埋去

瀨尿牛丸

咁易，不了

停賽出番黎無好過
但對住曼又會屈機
專食住曼

趕住食晚餐既野你識條鐵咩

今場波笑到我

真係好撚好笑

阿古獸係咪好憎看台d球迷

依場波真係好鬼下

和波

呢場波應該係3:3 4:4先真

啲把握力

最緊要係一齊失分

下下Boom

99步笑100步

失少利兩分了

可以開心番 十日

和得好

樂視班友係咁話奧利華吹得好

哩場波竟然係1:1完場

買大嗰啲真心唔抵

我睇完場波時既心情

車post有人買左1:1 應該嚇撚到心臟病發

Super!

打少兩場少猁4分

我曼下場即刻和比你睇

有一場係作客鏝

相信個場摩佬求和多到時

形勢好清楚
剩底3場6分波
要求3分
但3場都作客？
主場對轟唔輸得

望番歐霸對手
都係盡力歐霸啦

但5月既波全部好好睇

好彩到時完sem
日日做廢青睇波

其實你兩三頁就講一次放棄聯賽煩唔煩D?
邊撚到有人會呢個時間放棄聯賽

遲早變番6弟

妹妹要快啲好返

殺上頭4啦

黎緊連續2場主場
大獲啦

今季主場仲差過作客呀
作客就要放棄，識波

無話放棄
未到最後都唔放棄
但覺得歐霸大機會d

我都想燈到有人Bin我c

垃圾猁 到左上限 高普再執隊波都係咁
鏝 如果俾哥狗 換到對閘同丁力 應該會好勁

古天奴好沉
無左神軒
對猁好撚大打擊

佢地季初勝利11人果段真係幾撚勁

猁狗年年季初都好勁架啦

希望大家可以Bin我C 大力bin
作客熱 妓 鏝 攞到兩場
主場轟和到就

Btw Ibra仲要停幾耐？
應該wow左
岩先知今季歐霸決賽係瑞典踢
出面有Ibra個銅像

應該仲有一場

又比假希望我地追前四

根本一切都係daddy掌握之中

好似好後先對轟
如果嗰陣轟拎左冠軍
呢3分未必拎唔到

要列隊

四月中呀對車

返工留名

R霸前4已袋

而家個形勢其實幾理想

呢個星期真係
歐霸抽靚籤
阿妓輸波失3分
鏝猁和波失4分
我曼贏波上第5

R霸出局落地獄

「我們永遠不會放棄爭奪前四！」儘管球隊傷兵滿營，賽程又如此密集，但摩連奴在賽前還是說出了如此這般的豪言壯語。曼聯將士也爭氣，他們在作客以3-1拿下了米杜士堡，攻入一球的連加特在賽後被評為了今場的最佳球員。這位曾被球迷們調侃為伴舞型翼鋒的球員，如今正在證明著自己的價值。這為紅魔自己青訓的孩子，在雲高爾和摩連奴兩大出名教頭麾下都找到了自己的獨特的位置和價值。

4天2戰，摩連奴不得不對陣容進行輪換。連加特了獲得了難得正選的機會，這名英格蘭中場不負眾望，他在比賽中攻入了一粒世界波，在10號位上的表現可圈可點。尤其是在靴里拉、普巴、米希達恩等人都沒有出戰的情況下，連格此役儼然成為了球隊進攻的推進器。

從OPTA統計來看，連加特今場非常活躍，有4次射門，與拉舒福特並列第一。此外，連加特還送出了2次關鍵的傳球。他在比賽中的世界波異常的精彩，第62分鐘，馬達傳球，連加特在剛過中圈的地方，一路帶球突進，米杜士堡後衛一路被連加特逼退，不敢上搶，曼聯中場帶到禁區前沿時，連加特突施冷箭，右腳大力抽射，球像炮彈一樣直飛右上死角，沒有留給華迪斯任何的機會，米堡門將也只能攤攤手，顯得非常無奈。

連加特賽後在談及這粒入球時，卻顯得輕描淡寫，並表示這隻是一個意外：「本來我是想傳球的，但看到隊友的位置都不好，所以我選擇了射門，幸運的是球最後進了。」除了這粒入球之後，連加特在上半場也曾創造出了一次非常有威脅的進攻，第19分鐘，連加特在禁區前沿送出了一次精妙的直傳，球找到了後上的巴伊，在完成傳球之後，連加特迅速插入到了禁區包抄，拉舒福特心領神會倒三角傳中，但可惜的是，連加特在對方後衛的干擾之下，將球打偏了。

不知不覺中，連加特今季也已經攻入了5球，並有3次助攻入帳。他成為曼聯陣中非常出色的輪換球員，儘管他也許不是紅魔的Super Star，但他對曼聯同樣具有非常重要的意義。摩連奴說：「我最欣賞連加特身上全力以赴、任勞任怨的精神。每一場比賽他都做好了出場的準備。」

不得不說，是連加特的勤奮成就了他。在當年那批曼聯青訓當中，相比於普巴和摩利臣兩大天才，連加特可算不上明星。可如今，看似普通的連加特也在曼聯一線隊站穩了腳跟。再來說說另一個快被忘掉的曼聯天才，贊奴沙。連加特沒有像贊奴沙那樣一戰成名，可是踏實努力的他，在雲高爾和摩連奴兩大出名教頭麾下都站穩了腳跟，倒是名氣更大的贊奴沙如今已經快被球迷們淡忘了。最新一期英格蘭國家隊的名單中，連加特也榜上有名，或許這是對勤勉的他最大的肯定了。

j死d迷lin

對包尾嗰啲隊都j 到咁 睇定啲先啦

咪J啦屌你

佢幾次盤球都幾高水準啦講真
MK盤到個時你地咪又係咁J

笑死
但係lin真係好尾機

得1個人會迷Lin

哥帥係咪話緊俾大家知摩納哥唔值得佢出最強陣

BTW idealist score

無可否認琴晚lin 真係好勁抽
上半場比福仔d 直線呀 配合呀 已經好好
加埋佢無啦啦痴腳唔甩腳既控球推進
仲要有埋死角世界波
mom 實至名歸

青訓的孩子

隊友的位置都不好 心諗

諗起即討班友就想笑

華西唯一缺點係比波好慢
下下都要停響到諗幾秒先傳

3-1果下追波好firm

作客未來隊好似仲難踢過要贏轟

why not both
全撚部都好難踢

但係未來隊係對強隊最廢嗰隊

下場就落返去做6弟啦

依句真 kane又傷 等睇佢地收皮

佢成日都唔傳比前面個個同佢one two

????

如果係馬達/hehe 華西有機會會傳
如果係lin頭就

....買左個傻既返黎

仲要成億

摩佬話想留係曼最少三年
睇黎真係想長做 唔知可唔可以帶到曼成為世界頭三呢

咪玩啦
熱對big6弱
但對中下游食硬咁濟
除左轟前四最穩係佢

垃圾曼就對中上遊食屎
對中下遊都係食屎

熱狗曼聯私家雞

羊係曼少數識出波既人

人唔笑狗都吠

講緊me ar?

lalala呢球真係睇幾多次都咁好笑
Miss of the year

我老母都入啦
我

要有league trophy 屌打中下游先係關鍵

成日失分同劫__ __ 貧是沒有用的

有咩爽得過嬴波之反睇到班死猁狗失分

熱刺就係呢種，話佢隊波勁又未到，但係對中下游就好有把握

熱刺打下半版好勁

如果今季唔係主場和咁多場

諗起佢地隊長嗰下

摩佬暫時除左成日鳩守之外都幾好，戰術部署又唔差，除左hehe,普巴，老廢之外都有做下輪換，把握力差真係球員問題

原來之後要作客曼城熱刺阿仙六

仲要今季收斂左勁多

作客電叻其實又真係唔撚驚

除非又紅走件

其實點解叫電叻

老豆打電叻特別上心

全取9分不夢，是夢遺

口術完再互撚

d 人以為好好笑掛
雲同電 都係雨字部 好似係

全部要打 FA cup

等睇大巴

應該對高層有承諾唔再寸咀

我地架大巴爛架喎

希望歐霸入決賽，諗住過去睇

Rich 決賽飛好難買

爛都夠屌打啦

呢個真，仲要屎波0做車長

艾加，琴晚米堡換多個fw入黎打燒味已經唔係幾頂得到，要不是VV......

起碼冇好似妓咁空撚晒先

曼聯對 vv 有一飯之恩

條撚樣剎車當油門, 一踩落去成架大巴開走左

人地個37號仔真係好堅 係咁撚我地啲後防
三個夾佢就搞得掂

應該買貴幾倍

大肉腸 查奧爾

獨過西

曼連出局就解決到問題

記得上半季已經撚過我地

無錯
曼聯本身已經多人睇, 仲加多個伊巴

唔係大佬零花式陷害ddg

邊有vv表演呀

又搞鳩ddg,上年已經搞到冇左金手套

個球真係學界都解到圍啦屌
平時無人就求鳩其大腳清上去, 有人反而清唔撚到

但有啲似nani

如果今季糟蹋既機會比哂小豆會點

原來小豆母會就係瓜達拉閪拉

今年smalling都唔知做乜春 由好波寧一秒變返屎波寧

球員高峰期已過 就係上季紅完之後出番嚟果段日子

Wa diu做咩推得咁快

Jones衰易傷咋

因為猁

流川嚟咗曼聯咁多年, 我本身都唔再抱 D 咩期望

diu 佢 今季拍撚住大佬河居然幾穩, 真係吹撚賬

今日番工講左聲我曼前四有望
個阿狗上司黑晒口面 點撚算

咪臭系

有人幫佢包底咪係囉
禽日條友幾次爭頂都頂唔到波

我個阿狗老豆今朝都黑哂面

知己知彼, 問下佢撐雲定反雲先

你準備搵第二份工都得

三後衛同雙中堅完全唔同打法
以英撚既足球智慧唔係咁易適應
軌既三後衛通常都係卡希爾出事
加埋尋日雙中場係卡膠 見佢下半場已經無晒氣 無埋cover三後衛仲易出事

但佢都做到野喎
佢真係唔差 比多兩年真係可能上到一線

送隻上屆霸氣盃決賽 vcd 俾佢

仲俾多兩年
今年晌獌聯 第六年喇

佢傷足咁多年 唔怪得佢
佢今季已經好小傷 同埋真係打得幾好
Keep住咁2年必成大器

前四真係唔好咁老定
頭7好似大部分都未踢

不嬲無乜希望
無希望無失望

話說我覺得落河幾型

佢幾歲？？

原來gareth bald book 左五月去植髮

植完會否好似我隊咁變jar

其實得25
佢最大問題真係易傷

多左頭髮會唔會跑得慢左

佢依家keep住做yoga 好似無咁易傷

Negrado 橪到佢仆街

同意宗屍做第一搶點死硬

Smalling

留意左jones好耐
佢好鐘意舉高手頂波
但佢man mark世界級

雲加好似真係留多年

咁又ok 喎
上年先話smalling 成材 佢消失左
風水真係輪流轉 ...
而家就佢成材 smalling 變返屎

你係老細都唔會炒一個年年幫你搵大錢既員工啦

風水輪流轉既應該係rojo同smalling....

有冇同佢講永續雲加

掉返件波衫比落河條友應該dum緊春

唔係抽水
冇左費sir同雲加真係有d sad

掟pizza年代死對頭

費蛇臨退休反而friend 可能有D可惜佢隊西波

雲加唔做既話
英超隊教得最耐係般尼矛夫個賀維同般尼個戴治...4年
兩隊仲要係呢兩季先升上黎

兩個都唔做真係一個時代既終結 變左金錢足球時代

佢話佢想逼害雲加 心情複雜 唔知隊波輸唔輸好

無左雲加 阿狗衰過曼猁 我敢講
又唔係有錢 老世又唔科水
得2億轉會費用得幾耐

如果計埋唔同隊，係咪耶子最耐？

請雲尼牙里

咁有毅力難怪做到巴打老細

I could write a book of 200 pages of my two years at Inter with Mario, but the book would not be a drama – it would be a comedy,” Mourinho told BT Sport in 2014, per the Daily Mail.

“I remember one time when we went to play Kazan in the Champions League. In that match I had all my strikers injured. No Diego Milito, no Samuel Eto'o, I was really in trouble and Mario was the only one.

I said to him: ‘Mario, I cannot change you, I have no strikers on the bench, so don't touch anybody and play only with the ball. If we lose the ball no reaction. If someone provokes you, no reaction, if the referee makes a mistake, no reaction.’

“The 46th minute – red card! "

摩佬都GGED 對住巴神

It would be a comedy

呢段野幾耐之前 耐到我都唔記得

2014 好似
因為巴神上場尼斯頭兩分鐘鞋帶問題踢唔到

又俾人拎出黎bin

個陣話摩佬有事要打比老婆 咁係更衣室度留多左陣先出返去 點知一出去就見到巴神入番黎

差極都有得打歐霸

仲有解圍踢空氣

大sam?

剛剛買咗部ps4 買咗fifa
好想同各位球迷一齊玩 切磋切磋
有無人可以同我打場fdly ?

ut就無得玩啦 卡都未抽
只能普通fdly
各位多多指教!!

psn: daddy_mourinho

果球明明可以用左腳
死用右腳

新一代笑匠

多謝大佬寧我先中到米堡第3球 5倍

差唔多, 應該大sam耐少少

8年保頓

耶子 11年 拖肥糖

電叻是咪續

我睇個勢佢似續多一年, 交底 d 身後事就退休

加陣曼個班中堅， 鍾斯應付高空波應該最廢， 成日判斷錯誤失位， 洛祖就成日鳩落腳危險飛鏟， 屎波寧就唔好撚提， 廢撚到喊， 最慘係拜利都開始出事， 四條友一齊膠化

幻齒入四強

單一隊就耶子
唔同隊都計就大sam
08~10教暴力般, 之後又12年帶返西咸上英超教到15年

拜利上場好返好多, 少左亂鳩咁鏟
下下食身位拎波

上半場早段比人撚狗咁撚喎

喺非洲返嚟之後就柒下柒下咁

相比非洲杯返黎個幾場...呢場算好左

單計現役嘅係英超嘅榮譽同地位呢？
摩佬定電叻？

留意到無人講盲

榮譽就摩佬, 地位梗係雲加

榮譽就daddy啦教左幾年車已經起英超同其他盃
不過地位就電叻啦
49場不敗好尾機

你已經俾猁mon post了

雲加地位呢幾年急劇下滑la
以前個形象成個精英咁
呢幾年開始9吓9吓成個mr bean 咁

由得佢地啦, 柒極都已經拎左隻飛機杯
佢地今季咪又係得隻水杯

但都無礙佢走果陣 , 酋長球場外面一定有個銅像俾佢

拜利琴晚踢閘先俾人撚狗姐

朗隊之前都急劇下滑, 一話要走即刻上返神枱
總係要失去左先識去珍惜

阿sir有銅像？

咁又係
阿記冇左雲加真係怎麼都不是

Saf有

有地位嘅人走嘅走，賣嘅賣，到最後雲yaya都係冇仔送終

以為得stand tim

我覺得隊長季尾就走, 去美國

呢句真
但如果佢走 卡神走 勁老走
隊入面突然冇大佬 會唔會好似v92第一季咁
雖然我覺得憑住摩佬應該壓得掂更衣室嘅

假獌

勁老似留多

Sor lor

aggar

Agger

呢張先夠氣勢

想勁老走多d

比多d機會福仔同馬仔

比機會佢兩個的話
咁又邊個做後備？u21升人？定買人？
勁老我覺得留係好嘅 如果佢肯做後備
佢可以做球隊嘅精神領袖 教班細嘅
但始終年紀大 今年都打到死咁 唔覺下年仲咁得
希望佢識諗 咁就留都冇問題
再買個好嘅當家前鋒

福仔跟伊巴學下野好喎, 學攞身位做波好喇

雲加肯放山狗既話, 我覺得好過買基沙文

竟然FF廢老打後備

大家係驚基仔唔適應英超姐
但講能力 講商業價值 講年紀
肯定基仔完勝
山狗如果30m買到就買番黎頂羊啦 多就不了

山齊士打左閘

聽講smalling值40m
拎去換啦, d零頭當敬老唔使找

拎山狗頂羊
都咪話唔好笑

Smalling+2000萬換山狗 大眼 點睇

身體質素
就算能力無問題 但今年好多隊中下游對曼都縮後死守 基仔都無空位俾佢走

唔係錢嘅問題...向方面睇都一定係買基沙文好過買山狗

雲加真留

山狗頂羊

馬達身體素質唔見到好過基沙文啦，咪又係成日搵到位鑽

兩個人工其實好似差唔多

基仔仲要高level添

除非佢自己話要退休
如果唔係點都唔會炒佢啦

即屌

頭二十分鐘比人撚到傻咗
好彩之後正常返

搵人係禁區外喪開重炮遠射
基仔專係入面搵位執雞

破大巴，要咩呀？

巴打同我諗法一樣

係法甲練多兩年先啦

拜利琴晚好好呀我覺得

自己遞信係咪冇雙糧 ?

破迪比 , 靠大巴

好難講喎
李城炒9 雲帥 都無人估到啦
拎撚左個猁妓 發夢都j 唔到既英超 都要炒

如果
我話如果可以有前4
再拎埋霸氣盃
咁第5,6 咪屌到我地反艇？

前四拎到霸氣杯...乜第5唔係有得打咩

唔使啦，以係遠射交俾lin is ok

猁狗班濕鳩未拎過姐, 英超雲加一早有啦

米堡禁區邊空哂俾你任射姐, 泊大巴邊可能有咁多位

咁樣又洗唔洗罰

瑞足留低好嘛

教班細踢波做人

明合鳩你獌

英足總我屌你老母

咁只會令皇馬更加想要冬甩

因為果邊情況差唔多

第5 第6 咪照踢霸氣盃囉 做乜鳩

盧卡古

不過唔知佢同摩老有無不和

唔好掛，盲都搞掂佢啦

盲佬今季係咪未試過打防中?
我覺得會好過佢去打閘

證明盲防守世界級勁

屌一場半場黎作準

上季已經冇打過

未

成功考牌做後衛

公道D講, 我地係成班圍埋去個下激好多
剩係hehe發哂矛追住球證同華西fing手個兩下都夠死
鄰居耶耶費蘭甸奴都係攤開手講, 之後留返俾施華傾
一向都係隊長可以同球證交涉, 屎波寧根本無能力去阻班友

Blind做左O'Shea

放心 已經定型左架啦
摩佬黎緊肯定入多個中場 佢更加冇得打
甚至賣埋佢都有份

黑貓降班
奧沙會唔會掛靴？
然後番黎教人做通天老棺？

真 所以朗隊唔易做

朗隊有地位冇霸氣

朗隊成日屌柒球證都無霸氣

成個笑匠

英格蘭國寶 啲球證都要忌佢三分

屌你啦, 上次伊巴張牌邊個講甩
夠膽笑朗隊, 你肯定係假曼黎

摩連奴話曼聯買咗 d 佢永遠唔會買嘅人
阿盲應該係其中一個

相信以後我曼打熱身
首選都係國際冠軍盃
練兵重要過垃圾衛生波

老豆一早講左要專才唔要通才

冇霸氣 ?

一樣收咁多錢
梗係搵個好啲嘅地方

比曼區公投
比你揀
你要blind 定oshea ?

O'Shea 打閘好似防守好d
Blind傳射好d

奧沙仔 sure

根正苗紅 , 任勞任怨, 龍都幫你守埋

今季夏天要賣走最少三個
小豬 blind 大米 卡膠
賣朗隊即反摩
係買就買4-5個
防中補一個 中堅一個 右翼 前
好大機會買盧卡古 白lin 基沙文
（摩佬好似好中意）大眼仔

朗隊: 佢知錯架喇, 俾下面放過佢啦, 我收開300k架

隊長

賣卡膠
巴打我掩護你走先

佢假曼

卡膠完約賣乜撚野

前曼聯隊長加利尼維利直言，只要前隊友朗尼現在掛靴，人們便會懷念其偉大之處。

現年31歲的曼聯隊長朗尼（Wayne Rooney）由愛華頓加盟曼聯後贏過5次英超、歐聯和足總盃等錦標，亦是隊史入球之王，但今季不受摩連奴器重，英超至今僅入兩球。

「朗尼現時正處於職業生涯走下坡的階段，球迷開始忘記他的輝煌成就。」加利尼維利以評述員身份向前隊友作出建議：「因此，他現在最好就掛靴，那麼人們才會懷念他在球壇的貢獻和偉大。」

「當人退下來之後才會被尊重，意識到他過去15年的貢獻，最終朗尼是會得到應有的尊重，無論是球會抑或國家隊，他都值得受人讚頌，只是正處於所有球員都要面對黃昏階段而已。」該名前曼聯隊長補充道。

卡膠自己話唔續約就掛靴算

肥仔呢幾年係成熟左好多嘅
好唔好波就唔講la

講得好中

篇野將朗尼換做雲加一樣work

唔續就退休架啦

有冇人而家迷番朗隊

冇離棄過

由佢加盟開始迷

其實卡叔重要性都已經唔及季初了
你見佢有時都跟唔上節奏

琴晚對米堡無左妹妹
中場即刻爭輸

不過妹妹做左幾多野係度都係會俾人屌
卡叔傳失幾多球波都係英雄

由佢出世開始迷

曾經中途走錯路反西 但後來迷途知返迷返西

其實伊巴冇黎,冇人同佢比較
至少會少好多人覺得佢已經黃昏
今季之前仲好多人吹到佢係頭號球星
就算你早出道,31歲就跌到咁既樣
托迪夠係16歲出道
踢到而家40歲
講到尾就係佢踢波靠體能唔用腦
又唔注意好自己副計

隊長大量，無事

齊來撐妹妹

好在馬達肯做後備嘅
咁買大眼番黎都ok ge
不過有大眼 有普巴 有mk
基仔又點放
同埋球權
馬仔😄

由佢老母出世開始迷

朗隊既價值已經昇華到精神層面, 佢肯打sub既留係度絕對無問題
條友儲夠氣耐唔耐出黎爆一場真係唔差

講真呀 中場輸唔多緊要
不嬲都係靠雙翼 從費蛇後期開始已經係咁
上場靠左羊右華 咪一樣贏

朗隊先贏5個聯賽咁小

減半人工就留得過

屌 擺個神主牌
咁插幾支香就得啦

季初吹到拜利新維迪咁
季中就開始比人撚狗

但係左羊右華都三十啦
玩側擊都要有頭鎚⋯

而家除左伊巴，費蘭尼。無人識用頭

福頭專訪
諗番佢上年既表現真係世界級
2月尾第一場踢歐霸
5月已經比英格蘭召佢踢歐國盃
最重要係原來肥西個影響力係咁大
搞到我都唔捨得反西了

全盛既維迪間唔中都會比人燃狗

難以置信 今時今日仲有人反西

睇拜利係睇佢殺波
啪啪聲, 隨時連對手隻腳都飛埋出黎

成班撚樣唔識飲水思源

買奧燒過黎散步 踢全場跑既mata落後備
再買晒成隊西超返黎重組11條煙

馬達正選料

琴晚睇鏝城 對比下 曼聯唔識係兩邊出果種彎同急勁既地波入中間 佢地睇準matip會慢呢樣 避高波 傳地波 幾醒

以前獌嘅傳中入楔

要奧燒黎托咩
有馬達不了

btw今年馬仔沈到

馬達>ozil

點會反西

反月巴之嘛

馬達未到施華/迪布尼的級數
不如要華拉堤

第二句真

起碼勁過而家件奧燒

妺妹打攻中同後一格都無撚同。仲要搵一個大十年既去比較？

尋晚卡膠幾次右路回防追落底到尾。妹妹一俾人過就Kanu 式扮跑。 仲有高波爭頂高成個頭都輸

唔散步嘅奧燒應該勁過馬達
Btw 其實奧燒有冇同老豆不和 之前話老豆係皇個陣笑鳩奧燒懦夫 但奧燒有冇因為咁嬲 定反而因為咁對老豆心服？

唔散步嘅奧燒都唔會返去守
比盡勁得少少又成廿九歲買黎做咩
仲要踢走個場場盡心盡力既MATA 我就做唔出

賣乜野卡膠呀，卡膠都話如果曼唔開新約俾佢佢都退休啦

ah sir will manage 卡神 testimonial

都唔同類型，奧燒傳波勁好多，馬達就finishing勁

摩佬教對面ok?

Harry Redknapp

只計頂波解圍 大佬寧就做得最好 B仔/rojo有時就縮 Jones就縮得最勁

我覺得佢就算去中超都未必屈到機 唔講其他,剩係D受傷同病既紀錄都唔太好

好野
唔洗見到tevez條撚屌

屎波啲頂波真係好好 其實 不了

希望Lukaku唔係吹水news
FF買到既話 大熟大勇

但佢經理好似講明要去隊有歐聯既波

大部分都係迪布尼出
我覺得妹妹其實出到呢d波

理想係兩勝一和
實際如贏到鏝熱是但一隊, 另外兩場和都仲ok

始終馬達唔係摩佬買返黎...

賣俾將來既我...你識條鐵咩

熱狗和得兩場 其餘全勝
希望襯kane未返出黎 贏到佢/摸個和

其實Lin keep到琴日 d first touch 推波唔甩腳
唔洗世界波 已經少左好多人屌佢

下場真係唔好又變番瘋狂甩腳回後

The date of the Manchester derby has been rearranged.

It will now take place on Thursday, 27 April.

on撚9冇歐霸都仲係要踢星期四

March 19 Middlesbrough (A)
April 1 West Bromwich Albion (H)
April 4 Everton (H)
April 9 Sunderland (A)
April 13 Anderlecht (A) Europa League Quarter-final, first leg
April 16 Chelsea (H)
April 20 Anderlecht (H) Europa League Quarter-final, second leg
April 23 Burnley (A)
April 27 Manchester City (A)
April 30 Swansea City (H)
May 4 Europa League semi-final, first leg (possible)
May 6 Arsenal (A)
May 11 Europa League semi-final, second leg (possible)
May 13 Tottenham Hotspur (A)
May 21 Crystal Palace (H)
May 24 Europa League final (possible)
TBC Southampton (A)

唔想要 同埋Lukaku會唔會唔鐘意摩佬
車仔摩佬機會都唔係點比佢
下年曼有歐聯打的話真係可以追一追基沙文

屌佢老母決賽平日打
24已經要考2個final考到1930
25號0830又一個final
想我點睇
歐足協啲人死全家

Btw 照睇 我獌入硬

屌 release clause d錢一野拋過去啦
要幾多姐 仲諗

痴撚線

想入前4 4月頭呢3場要嬴哂 再要加對手柒下柒下先有機會
BTW 摩佬今季對強隊 只係嬴得主對熱個場 作客對強隊有和當嬴了

都要人地肯黎
有歐聯打我相信有機追到基沙文

入到4強 英FA先會有機會改到星期日

4月好多波睇

曼聯岩岩先轉343, 要觀察下
其實琴日米堡D 後防都算數一數二廢
Lin拎住個波好多次3-4秒都無人埋，D後防淨係狂跑入禁區
曼聯最開心就係無逼，同史雲斯果場一樣，朗尼都2個助攻。
唔講以為米堡對緊巴塞

唔對D逼搶隊咪係囉

唔改既話FA死全家

4月踢9場波

爽呀

一早死撚晒

如果打343, D人容易輪換好多
前面3個：伊巴／福／馬／達／MK／連／朗
中間4個：羊／華／Shaw／盲／He／妹／爆／卡
後面3個：河／史／鍾／拜／文
仲有清新最強後備龍

比利時野，半力夠WIN。。。哈！

再嘈買埋你個tielemans呀拿

前面有巴打講鏝猁琴晚d 傳中波

我屌！
以前我地呢樣最殺食 絕招咁款
而家除左young
係得返young 一個識傳呢d 波之外 無人識
個個d 波又高又飄
頂你老母咩咁
可唔可以叫返beckham 返黎開班教班友仔呀？

唔記得講 角球都係咁

下
lukaku 好撚勁喎
同埋摩佬一定識用呢type 球員
有身型 有速度 有高度
講把握力好過哂全隊曼了
當然兩個黎哂就fat fat

羊一招 練左幾年先練到
羊傳波真係好靚 落點真係世界級

屌佢老母下下高波 而我獌又唔係多人識頂波個下真係屌
出下地波同中腰波啦屌佢老母

又吹奏

我覺得琴晚係433黎

打兩邊係英超一向都好Work，高波地波都無所以，
最緊要打散人地個邊先Cross，
格硬出就會變Moyes。
打散條邊易過打散中間，一個Overlap其實已經得。

其實blind真係好撚勁

冇豬

其實點解呢招下下work
啲後防咁多年都唔識進步
摩佬就打左咁多年都未撚明

扔個波俾人攻
先係daddy風格

呢句真
記得老豆嘅philosophy 係 波=炸彈

如何lin 才叫真正入波

我地5哥曼都Mark唔到下遊D Overlap啦
D 下遊點會識Mark
係Daddy唔識用姐，下下以為Martial Ford可以一個爆哂
V92 第一年都識用架，但第二年就無了

爺爺成日同老豆摸酒杯就好心教番幾招啦

伊巴打343仆硬街

未打過都唔知

曼聯特色全黑尻

笑匠零

歐霸個場咪打過囉 又唔見得係仆街
重助攻mk入波

每3,4日就一場波，睇就開心
踢個班真係慘

一打r霸就預咗架啦

買哂對家 心靈上撐曼
不敗

我睇都覺得攰wo

場場之後要屌一大輪
我地都未必回得切氣

人大左法國以前晒咁多時間反西好on9

反西呢件事本質上已經on9

好彩我從來都無on9過

又扮冇反西

福福好波

原來沒有 從來都沒有

預計過左四月我地可以去到post 100
每場都要瘋狂捉戰犯

捉嚟捉去都係list 入面嗰幾個架啦

爵士連加特

好啦喎 唔好開名先得
話哂都自己人

樓上派曬膠

原罪黎
睇即討post就知

美斯連續8賽季入球40+ 第100次梅開二度

即討on9就係人都知

尼過珍

go mu?

幾時黎英超證明自己

下季同哥狗789你6弟

不得不承認拉仔嘅高汁

係咪有新聞傳熱狗買鎷個高華錫

我明白迷垃圾ge感受

利申 我愛白連特

返高登派？

屌那星黎左連登梳b就串過馬撚

咪離間啦D囝

咪撚講埋呢 d 戇鳩野啦好撚心

高華鍚好野黎
皇究竟浪費左幾多好球員

撚就得一條

Agger 而且應該唔貴得去邊 點解我曼唔搶

我曼正係買星

熱買番鎷既人了

華

請問咁多位獌區巴打們，學車要1號牌定2號牌好﹖
2號牌除左可以揸多隻van之外，考個陣同1號牌有咩分別﹖會唔會難好多﹖價錢上係咪差唔多﹖
搭單想問埋，唔知依家跟私人師傅每個鐘價大約幾多錢呢﹖Thx
利申：想學棍波

@sorb

Hi

車神巴打比下意見細佬

高華錫係熱刺踢到摩笛咁然後再比我蝗回購

樓上有人無幾耐之前肥左

點解即討班人可以咁冇腦

不多數平時唔睇曼/睇精華
唔知頭唔知路係咁亂講
上場話拜利踢右閘都講得出

福仔﹖

有朝太眼訓
唔記得帶頭盔就開車
心諗點解今日咁大風同引擎聲咁大
結果5分鐘後先發現

我答下你啦
首先，你自己都識講2號可以揸埋van
咁van 同私家車最大嘅分別上就係一個有頭同冇頭
咁我個人就覺得冇頭就易考d 嘅
因為睇位易d
價錢我學嗰陣好似已經唔差得太遠，因為冇留意1號
依家出面私人師傅好似做緊300 45mins
你睇下有冇fd 介紹私人師傅俾你啦
冇嘅就考慮下搵學校

即討大撚把生滋狗
話佢反曼又唔撚係, 獌區永遠見唔到
即討衝出嚟扮大袋 衝出嚟吠
屌佢老母

利申 : 歡迎對號入座

咩係頭
你考2號﹖

汪

我只係做一次, 睇清楚

留意新嘅轉數錶

feel 到又要搶1001

香港交通放便真係學唔學都罷

頭佢應該指引擎

當年考車都係咁同考官講

邊架無引擎

香港考牌官個個都仆街黎

貨van唔係擺前面

同英超球證一樣

考第幾次呀ching

講架司機位同車頭距離,
私家車個車頭長D, 有人會覺得睇位難
貨VAN車頭短易睇D
其實呢D好睇人

年尾第三次

咩黎

頭文字D黃秋生

由佢講出黎特別有說服力

學左冇壞ge係咪
同埋第日去旅行又可以自駕玩

炒埋今次咪考啦 廢事你害死人

Yes
係呀獌狗巴，我考2號

早D學仲無咁貴

shit... 好耐之前睇完唔記得晒…
淨係記得三萬蚊過夜

出車前講聲，我地唔去嗰頭

今次都炒 我載埋個考官自殺算

所以想今個月去報啦
還掂一直都想學
舊錢點都要用
第日學又要再比多d

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

下張都你啦
笑笑笑

考邊

元朗

都好, 總算死前做番件 人生唯一好事

你令我諗起前登車台有位巴打又係考幾次都唔得

流動產房你識條春咩
利申 無女

有冇計過三次用左幾錢

到時曼區就會少咗個碩果僅存嘅高質曼迷

1137 4次1take pass

考車考兩三次都肥就咪撚再考
無謂累己累人

兩萬

貨van 無咁易死火 無頭 同高身 睇前面視野好啲

就黎12點可以叫春

考一號牌易好多

拉仔佢出名冇腦嫁，唔好怪佢

夜神你係咪換左F20

係比人拉到去右閘位係咁比人撚 無講錯

屌你牙夜神

同你一樣

佢地詐騙集團黎

其實香港養架車好貴
個個月泊位油錢維修抄牌燕梳都坐底7千樓上
日日揸更加唔止
根本唔值特登養架車溝女 當然你有閒錢另計

好彩我出入有司機車，唔使考牌

復康巴士 ?

囚車

比你發現左😨

清大慨幾歲學車 想學但冇錢買車

原來我曼失波都係第三小

個人覺得學左先冇壞ge
反正依家有ge係時間
第日有錢買又可能冇時間

一拎左成人身份證就報

愈早愈好啦 依家已經好貴

咁早, 我21先考

個個有米囝, 十八廿二就有成皮野

有冇ching唔敢渣車

都真係幾淆， 考左個牌3個月都未揸過

未係香港渣過 有D驚

暑假返個零兩個月part-time有啦下話

無養車好多年, 唔係成日用得著+開支太大, 而家你叫我揸都唔熟
之前去沖繩都無自駕, 費事去到有咩事唔知點算

讀書時parttime 好似未有最低工資
$1x/hr, 個半月加埋應該得7-8k

我記得當時麥記暑假唔知11定13蚊
真係做成個鐘都唔夠食個餐
搵搬貨跟車人工高D

去沖繩北海道唔係自駕會好玩d咩

車狗做乜鳩

理論上係, 有車去多好多地方
問題係我得兩個人去, 隔離個件仲要唔識揸車
而家就算真係揸都要補返鐘, 好多野唔記得哂

是但啦，老鼠係咁，好似係因為你上個topic所以覺得你串鳩車，不過我連「若你喜歡猶大」係點解都唔知
若你喜歡猶大，其實佢很美？

王菲首情誡.....
感情隨他出賣 若你喜歡猶大
示愛不宜抬高姿態 不要太明目張膽崇拜

笑死，原來有隱藏意思

我鳩估...你咁認真

咁佢地上一兩個po,真係因為迷摩同反摩嘈左獲勁，迷摩又俾人屌到死狗咁，完全fit曬句歌詞喎

點都好，下個topic講返曼嘅野就得，唔使理佢地

新會員lm

屌 夜晚晚係笑左既

一句，迷連？反連？

隻老鼠出名戇鳩
佢要吠咪由得佢吠飽佢囉, 拗嬴又無獎

佢實cap緊圖
連我季初話車人腳勁過曼
但唔明點解果時曼倍率熱(高)過轟
佢都cap

總有人要係網上搵存在感既, 個傻仔覺得咁威D咪由佢囉
現實都好多野要做, 連上fourm鳩up都咁上心咪好唔得閒

岩 理撚得佢
正如我都唔明廢lin瘋狂覆阿歷斯新奇士做乜春

後生仔為啖氣掛
之後睇返會覺得哂時間去嘈好戇鳩

上嚟lihkg本身就哂時間

兩個都想搵存在感

on9同on9中間的共鳴

屌 追post 全部都係學車既野
我做總結啦

香港交通係方便
不過牌到有時方恨少
詳情請參考「賭俠大戰拉斯維加斯」

同埋考左兩次都炒既人 ...
放過大家啦好嗎 ..?
有時坐火車其實都唔錯丫
有d 野唔得就唔得 .. 要放棄就要放棄
詳情請參考「朗尼」

你估下

Btw 咩朗尼 會然？

老鼠當年想做魚拉突成日入ff區
不過無人理佢

唧係咁執著做乜？
唔掂既 就係唔掂

你好雲高爾

一句講哂迷西定反西

班垃圾阿狗日日係到#WengerOut，真係好撚無恥，話曬雲爺爺都咁多年，真無無功都有勞丫。

你咁講姐係話我地福ching姐

走重好啦 到時一沉佢地就知錯
隊波又唔係有錢 青訓又唔係真係咁高質

咪就係，學下我哋曼區手足點對朗隊啦

老鼠係獌狗
林村係利狗

呢句真 阿狗好似冇咩青訓出黎
係得買幻幻出名渣

「城」兵兇球證遭英足總起訴

49187/01/11 20:20

曼城周日英超主場鬥利物浦，球證奧利華在50...

now體育網站﹣
原來鄰居都有比人告，終於唔係逼害我曼

變撚左nba 咁
球証係至高無上

well OK.

早幾年已經要分手 雲加冇晒火教架喇我覺得

上年咁好機會都贏唔到聯賽冠軍 , 真係講唔過去

成班渣ga
福仔3次都肥

迷羊

識貨
Btw 依到唔比反西

車狗真係特別戇鳩

咪希0福仔啦

成班都係十幾歲既細路
唔on9就假啦
重有成班勝利球迷 今年咁勁先有一班轟迷
年重迷既先係真轟迷

好彩身邊無咩車迷
唯一果個車迷就係ex

屌完, 臭既

你之前係咪就係問結婚個個

結婚? Not she ar ching

叫親梳都特別多女

捧車果D都唔知考左TSA未

成撚日著車仔波衫
大大力屌到佢反眼

改名啦一齊

最好笑係當年佢最迷摩佬同馬達
成日馬達bb咁叫

最後兩個來哂曼

橙 一紅一藍 變北京電視機顏色

各位巴打早晨！仲有成十日先有波睇 好辛苦

無曼睇既星期
係最悶

睇黎你真係好僧佢

車狗都無d垃圾痢咁撚乞人憎 曼輸波係佢地惟一精神之柱 屌佢地老母

小定少啊 小學畢業未

咦？
垃圾車做乜撚挑起戰爭？

上年車尾燈都見唔到 成班潛水潛到落地核
今年就聲大大

唔憎, 情趣黎

笑撚到我
我地曼聯會酸你？？？
你估我地係猁妓咩
贏到廿個英超先返黎話我曼酸你啦廢柴
歐聯決賽嗰野 你地就真係心酸喇

完全對軌無感覺
又黎迫害妄想

on9,23號有lin睇

搞笑既係
佢地話點都好
今年都係係我地上面驚我地有牙
屌
點解可以有咁小學雞既人？

講緊摩佬幫佢地贏左4次
講緊曼聯拎左廿幾次

佢地算係乜呀？？
唔好圍爐係度j 啦廢車
你地係垃圾炸
不過都好過妓猁少少
至少你地都贏過下
不過多謝摩佬啦廢柴們

而家就淨係晌呢度屌柒你地班 垃圾車

唔撚再收手 即時同你地班智將開火

萬死不足以蔽其辜

對車完全無感 但支持手足

唔好hey0小朋友啦
一陣人地打電話比老母投訴就大鑊了

車迷成日話摩佬走左之後串鳩佢車路士，嗰日出到去公海，叫佢地搵一句摩佬串鳩車路士嘅言論，佢地又搵唔到
真係有被逼害妄想

我都覺摩佬算有情有義啦
唔明有咩好屌佢
成班痴線

我求其搵個例子，
摩佬話：「我感到驚訝，因為我曾以為他們會尋求另一種足球風格。我認為他們現時防守非常出色，並擁有優秀球員成為一支善於穩守突擊的隊伍，僅以3或4名球員進攻便能解決對手。」
班車狗就咁樣演繹句野：串車路士唔踢進攻足球，又踢返佢個套防守足球，事實上車路士入波多過宜家佢隊所謂進攻足球球隊
你話唔係被逼害妄想仲會係乜

唔係話cant feel the hate at the top 架咩...

上年柒到無人撐
今年手足忽然番哂黎, 有威當然拎盡啦係咪先

咁難得齊人

軌同曼痢阿最大分別係呢到

反咩西呀 做下吉祥物咪幾好

而家先睇到, 原來Luke疏紅字藍字都有

李城迷都走曬啦

留名

不了

世界又迫害緊佢地 典算呀

最僧叫天使既人

車狗做乜撚

邊年勁個隊 就突然多左球迷
我真係唔希望有年我曼拎冠 多左班小學雞球迷

天使嗰季踢半季波都夠做助攻王

好似係世界迫害緊佢地

舊登fearless得返幾條友, 好多時都係得李城摘推post, 好慘

咪又係比羊取締

雖然佢都仆街嫁喇，但係之後嗰年有得打歐聯，佢都有啲功勞嘅

🙈🙈🙈

希望23號唔會見到宗師同屎波0呢2條友踢英撚

入完轟個po睇覺得佢地真係痴左線

佢點只仆街咁簡單 佢落親場hi下就訓
季尾完左就自己走左去同巴黎簽約

我地都未話唔想見你

好人好姐做乜入幼稚園

全世界都可以讉責摩連奴, 就係唯獨班垃圾車冇資格

不知羞恥

金錢足球 自己搵錢都唔洗得

你班獌又迫害正義嘅化身轟迷
佢地屌摩佬係伸張緊正義咋

對鏝車阿都唔係特別唔鐘意
唯獨是痢真係好睇唔順眼
咁撚多年飛機杯都無一隻就收皮la

多餘野唔使講

依樣真 比你炒完一次重返去教 冠又幫你拎過
最多都係話佢令你地7一季無歐聯
另外 摩佬被炒都選擇放棄解約金
留比你地班軌買人 點解重可以咁話佢
有時真係希望我曼係後費蛇時代出現一個摩佬咁既人
等左三年終於有啦

可能以前係 依家轉哂會 升埋中學

So damn true
對痢果種不爽係骨子裡

宿敵串下對方我反而覺得正常 幾過癮
正義之師就

唔通依個就係我地心目中既新阿Sir?.jpg

猁鏝疤 最憎依三隊
近年同妓少左競爭無乜感覺
甚至有d同情佢地 而家好似阿Sir退休前個幾季 場場一出兩老輸波就比人叫佢退休
唯一唔同就係無冠軍

你地無錯!

28 Apr pep
30 Apr 雞湯
6 May 電叻

點打牙豬總

人地點會理 人地年年有錢收就夠

what can I say? The best team lost.

又可以睇廢lin瘋狂比德撚中出

下年p仔強勢加盟

花生組留名

P>J>>>>>>>>>>>>>>Lin

P仔返去守龍啦，J仔返去幫椰子含撚啦

講真呢家堆軌有幾多個由摩佬第一次入主車路士時已經睇波丫
講真摩連奴未黎車路士之前，車仔根本唔入流，連英超都未拎過，係摩佬幫車仔連奪兩個英超嫁
雖然上季係柒左，但我覺得摩連奴絕對係功大於過，唔應該咁樣俾班撚樣屌，剩係幫車仔首奪英超已經足夠佢地感激一世啦
利申：對車仔冇感覺，摩連奴粉絲

個陣嘅車真係好撚威
打親我都驚
條龍骨真係好撚堅

我成日都好想知痢平時憑咩去串77?
講左一億次
見到呢張圖真係無聲出 dum 低個死人頭啦

可以紅色大字你呢段
佢地真心on9

收皮喇你

1002

小豬

Carrick's All-Star XI

冇計， 摩佬最後黎左曼， 同車仔敵對， 班車屌鬼係人之常情。 當然， 車仔係仆街， 上季明顯係班球員搞事就將個責任推落摩佬度， 加陣球壇隊隊波都變到球員大過教練， 一兵變就拜拜

呢個真, 我都係鐘意費sir個種教法, 唔聽話既就走
個領隊有料你驚無人肯跟咩

除左個King 冇咁勁之外，真係all star
Btw 雙核

好多球員都話 費蛇似佢地爸爸
曼聯似佢地家
所以係曼幾好 曼區有愛

個日迪馬

世界級陣容

會唔會俾人boo

實比人屌 一拎波就屌

Vps

個日應該會好好睇
Btw 有咸爺咁真係唔差在有埋朗哥啦
同埋叫埋奧雲黎 獌7號聚首一堂

叫埋迪比

世界級明星？

小豬走了？

小豬 sings for Chicago 唔知乜春

芝加哥火焰？

寧願叫返簡東拿好過

yes

08 vdv
brown(文員?) rio vidic evra
nani 卡膠 費查(史長老) park
月巴 ???
仲有邊幾個???

都好啦, 好過留係度長坐冷板櫈

寧願叫lin好過

Daddy其實好好
肯為曼轉死性 我都好欣慰 其實佢真係有料到架

人地都無話佢係曼

朗哥

又有得睇佢跳舞，型撚到呢

希望有牙朗

弱智就睇醫生啦
挽鞋都冇份呀

你又啱

1

貢惡

1001

1003

下個post 唔好回擊佢地，佢地好煩

ok

國際賽期d fd啦叫